em你都母 empathy 你有撚同情心

你有同情心 會叫人射我哋
會咁對香港人

你同我講你有empathy？
我立刻屌你老母！

push